游學修Facebook出文支持女友曾樂彤

on撚柒9
收撚皮啦
唔鐘意就屌返人？
你做artist就要有返啲公關技巧啦
上唔撚到大枱死撚咗佢啦
唔怪得之你要食多幾隻雞翼啦

原來係佢條女
咁佢前度好過佢多多聲

咁嘅垃圾質素學咩嘢人做歌手，最好快啲摺埋咪撚再係度呃飯食

果幾個英文都含蓄，當網民傻閪呀？

2個都好樣衰 好襯

游學修幾時可以收一收皮

屌，講到自己有幾本土派，睇埋啲支那戲

其實真係好撚怕近年啲藝人用真性情、本土去包裝自己

呢個年代好多藝人 所謂KOL youtuber
真性情就係冇禮貌，特登講晒粗口，口不擇言
其實完全冇品格，不過呃到中學雞，
佢地覺得呢啲「真性情」好正
另一樣就「本土」，
即係接多幾套小品戲，難登大堂果啲小品，
跟住講句我好鍾意去茶記，唔鍾意high tea，
就會被棒成好有heart，貼地
其實明明只係做咗啲普通人都會做嘅野

呢啲都係呃細路，無論本唔本土 真唔真性情
好多呢啲藝人最後講句嘢，浸mk除都係滲晒出嚟，
而且重點係本身又冇認真磨練演技、冇唱功，
一日到黑一味想用本土正氣 真性情包裝自己，
咁岩呢pair情侶基本上就係人辦嚟

兩條垃圾

收皮啦兩條垃圾

劉青雲：做人無公關 食屎㗎啦

#micnlm 一個無實力嘅新人都可以串撚到咁 可以係呢行捱到幾耐呀

原來係佢條女，唔怪得之一樣咁on9啦

蘇麗珊正好撚多，呢件曾樂彤不折不扣老泥妹

講到好透徹

有次曾樂彤派台，
上903艾粒節目宣傳
佢話自己其實唔識唱歌
（要搵一定搵得返）

收皮啦，屌你老母

我覺得kol youtuber同藝人應該分番開
youtuber太做作真係搵鬼睇
但係藝人做作我又可以接受

兩條女都係屎

like都有得買啦，何況點擊率

個暗星玩完
都係行賣樣條路㗎啦，比d毒撚知道佢有拖拍，仲同個咁既樣，嬲死

哪裡來的樣
好醜囉

前度派帽喎

再見游學修，不再支持

蛋記真係最鍾意要藝人用戀情去做正面形象

前度乜水？

蘇麗珊

最後果句 起撚曬雞皮屌

咪一撚樣

整容雞

Unfollow

原來佢地係一pair

話時話做乜杜文澤呢排咁buy佢，講佢係影帝

同學 你雙目無神 似撞邪

人哋張繼聰出嚟護妻(耳機問機)
佢又學人衝出黎

衝出嚟柒 收皮啦

唔通賣歌藝咩
定英皇做善事純粹推佢出黎燒錢

Friend底

傻仔一個 好快歷史會重演
好似蘇麗珊咁派帽俾你

一陣兩個之間有咩事，
蛋記第一時間擺個男嘅上枱先啦
仲要咁傻夾埋幫人做pr
女方又未必窮兇極惡，
但佢間公司就真係

話時話阿澤都係蛋記
佢個網台蛋記有無份？
定係出面搵投資者？

曾樂彤個幾個英文字母係咩

#micnlm

TSANGLOKTUNG

thanks 巴打
原來係 mic你老母唔係唔講粗口架咩佢

係啊 人地行清純路線 唔會講粗口㗎 一定係有HACKER 搞到有 HATER

條柒頭陳家樂留言撐

仲要話含蓄不如你叫游學修皮罷啦

無人想知啊
兩條暗星摺埋啦
Btw有無人話我知游學修生得咁柒係點做到明星？
係咪靠努力？

垃圾

屌，本身仲覺得佢仲肯玩舞台劇好難得

做埋d on9野盲撐

即unfollow

原來佢既真性情係屌人老母

游學修自己都係屎

大把歌手有料過佢
努力過佢
咪又係暗星
佢算什麼料子呀
又難聽又咪嘴
出道連live都唔練 算咩努力呀

你唔咪嘴 無人識你

同個八婆一齊後游學修樣都衰埋

Btw佢成日喺度食喺度痾揀女口味好bad taste

睇到好尷尬

游學修都唔係好得去邊咋

又諗起之前上Viu 真PK唔玩得又扮曬嘢

有hater ? 睇得自己那麼高

係咪唔順呀你？我屌你老母！問你呀

收皮

游學修好樣衰

咪嘴仲咁大聲

最錯係樂彤信游生講，游生叫佢屌就屌，樂彤唯有micnlm

依家問候人老母已經好含蓄架喇你地咪再激清純新人呀 陣間就唔係問候人老母咁含蓄架喇

兩個都係臭閪 比嚟都曬氣

全世界都知入得某間公司就要做某啲事，連我地普通人都知，佢地行內人點可能唔知 ，咁都肯同佢一齊，真係唔知佢諗乜

我今日心情好撚洩

2個都收皮好嘛

其實佢係咪真係咪嘴先
搞清楚未

屌完人老母人地都唔可以追擊
做藝人咪大曬

佢係咁唱得既，一早勁過英皇一姐啦，有啲野唔係死口唔認講埋粗口就當無做過，假假地英皇推得你岀，就係個公眾人物，隨口就講人老母 唔識控制情緒真係唔好學人做藝人

佢係衝出嚟護短
問題係佢條女貼綵排片當証據兼話人老母
家吓好似全世界夾埋屈佢條女咪咀
係hater
#hatenlm

邊撚個遊學修呀？
識佢老鼠咩奀星

年度新人？個獎買架？

所以啲人話香港樂壇已死係真既

依件咁既垃圾代表左又冇 唱歌又唔好聽 態度又差

憑咩出黎撈呀 如果你係有料既 話知係咪晒所有人老豆老母都唔會有人出黎屌

最慘係冇料扮四條 仲要串柒柒咁 返去做youtuber啦

你睇下條片先 youtube 一搵就搵到
Link都廢時貼 第一句一聽就知咪嘴 呃唔到
仲有佢跳埋d鳩屎舞都仲要咪就縮返屋企啦
Joey跳得仲賣力過佢人地都係唱live

曳 sor

咪係, 屌你無呼吸聲 行走CD呀屌 勁過EASON

佢做captv果陣仲幾搞笑 點知

btw整容雞都啱

年度仙人掌

公道啲講
joey出黎做左咁多年 同佢一個新人仔就冇得比既
咪嘴咪咪嘴囉 做得出咪認 學乜人講micnlm
冇料就扮晒野

有啲做幾廿年靠一首歌先紅 有啲做一世紅歌唔紅人
呢條女首首都唔掂憑咩紅呀
努力大哂呀

兩個都暗到一個點

支持游學修拎女新人

支持樂壇一姐曾樂彤
我彤一定冇咪嘴
天生歌姬

仲有條友跑出嚟話有HATERS所以香港樂壇無希望 阿小姐 多你幾個呢啲聾嘅聽眾 香港樂壇就真係無希望喇 大家以事論事 如果香港仲搵多幾個曾樂彤咁嘅質素嘅歌手出唱片 香港係咁先

冇希望係因為阿豬阿狗都可以出碟做歌手
咪嘴好平常姐 班韓國偶像都係咪嘴架啦
係佢咁冇品做完又唔認 仲要問候人老母先多人反姐

游學修NLMON99

條女今鋪玩撚完，自殺式收皮
啲觀眾緣差撚到呢 睇到好心涼

依啲真性情真係唔識欣賞

兩件都好撚醜
btw其實修哥不如靜啦 懶係sweet咁 但其實出完post仲多負皮

陰公，真係聽條仔去屌9人，你估你做咗國際巨星 ？
不嬲要對人嘅行業都要帶面具架啦，仲要係做藝人添，係有實力怕咩用時間證明，而唔係去屌人囉

食屎啦 垃圾修

痴痴呆呆坐埋一枱 戇戇居居企埋一堆

「micnlm」都無嘢
唔好玩啦

佢d鳩屎舞同小學生話劇無分別咋 跳得仲硬過呀婆咁都要咪嘴
但可能佢練左三星期kkbox都覺得佢好唔掂咪幫佢咪嘴算囉

真係完全唔明
仲要力捧
又唔靚又唔係身材好又唔係多才多藝
毫無特色

游學修慳啲啦
唔係真係以為自己好有才華呀嘛
佢呢啲款呢啲性格一世都唔會上到大枱

是但噏一個 形象都好過佢
真係紅果堆都無佢咁串
知自己唱功唔好 live唔到就咪嘴囉
拎返個獎出黎啦 電音tuning歌手

修仔今次失策啦

游學修同金鐘樣有咩分別?

條女好樣衰

游學修做到男神開始就明白
港女無腦

連登仔就係咁鍾意睇人扑街

佢好難有觀眾緣冇樣冇聲冇唱功不特只 連做人都唔識

係咪唔撚順氣
屌你老母

咁都支持 游學修真係忽撚大咗

其實同得游學修一齊，都預咗佢個格個底根本同游學修差唔多
不如唔好扮，索性做女版吧啦

游學修個樣都擺明冇腦啦

認真
兩個都唔識
邊撚個嚟

兩條暗星

同who一齊咗？？？？

點解要係咁開po討論哩d奀星

邊個游學修???

作為歌手 仲要係新人 表演前準備好基本啦 post出黎博咩
唔好搞咁多 繼續努力好過啦

曾樂彤真係整到好似fiona
好靚
腿又細...

都唔知佢前世做左咩好事
由youtuber 變左上神枱
咁多youtuber kol 出嚟唱歌開show
效果都好撚尷尬
但佢就去外國大brand fashion show
真係幾勁...

嬲就屌9返佢地？
原來佢女朋友就係俾佢害死

阿sir今日心情好撚曳

同學 雙目無神 撞邪喎

仆街啦 又燈 今次游學修拎硬奧斯卡

原本都有睇游學修YouTube 有時都有佢出面
依家不了

游學修呢下真係好無謂
完全係拉埋自己落水比人屌多一份
佢係咪以為開完post
d人會 「乜原來係你女朋友？咁我原諒佢啦」

其實啲藝人kol每次比人屌就話人地係hater
我唔否認會有啲小朋友戇鳩仔咪都亂屌一通

但肯定亦有好多本身唔識佢地既人屌
成日咋架醫用小數人身攻擊既人黎概括全部批評者 轉移視線
真係好低莊

兩個都垃圾。。。

唔怪得佢同個YAKI雞咁fd 兩個都係衰完唔認既老mk妹 真係上唔到大台 物以類聚

其實游學修都係之前同大劉個仔一齊上節目先會俾人捧上神枱啫
佢以為自己真係咁有影響力咩

做得公眾人物 仲屌人老母就點都係你唔岩嫁啦

但佢個post好多人讚好喎， 做乜嬲嬲豬

原來佢唔係第一次添，下下出文屈到落香港人、haters度，兩個都興屌鳩人，見勢色唔妥就改口風話會接受意見

，早已簽約英皇的曾樂彤日前終於推出新歌《單身旅遊日誌》，並於社交網轉發MV作宣傳，豈料卻惹來一地「負皮」，不少網民毫不留情地直斥難聽之餘，更有人寸爆留言：「唱K Tone 都做到歌手。」亦有人「好心」勸喻她專心做番演員或KOL。

未知這一堆惡意批評是否點着游學修把火，他前日於Instagram貼上一幅《單身旅遊日誌》MV的截圖，表面上撰文向女友「訓話」，但字裏行間似乎是向一眾「毒舌」網友反擊！游學修寫道：「某人最近出道當歌手，我跟她說，現在我們的主要工作是承受攻擊，其次才是演戲唱歌。香港人活得不快樂，壓力太大，希望太小。我過得不好，也不想你過得好……網絡的發達，距離比以前近多了，起碼隔個海岸，台灣日本韓國我才有機會看得上眼。而且我們不會錯過任何收香港人皮的機會，出道只因勢利，分手總有賤人，見報是造假，發言是搶Fo，我們都不想人好，因為我們都不再信有好人。」

爆粗反擊

本來打算出Po力撐女友，未料游學修的一番話卻引發網民鬧爆，有人認為他不應該怪香港人，有人又說：「做得藝人，預咗一定有批評，唔通下下都一定要讚你咩，咁都拉到落香港人度 ……」、「有冇諗過唔係人哋鍾意話你哋，而係你哋冇自知之明？」當然，也有人繼續踩曾樂彤的唱功，見網友指「咁真係唔好聽啊嘛」，游學修則爆粗回覆：「如果你哋覺得有人唱得難聽、演得難睇，我係十分支持你哋X死佢哋／我，唔好畀呢啲人留喺娛樂圈污染視聽。」

佢係時候收皮

都唔明佢有咩勁

佢啱啱已經收咗

好撚柒

原本都幾鍾意佢 不過如果佢唔保護佢女朋友都唔係男人啦 姐係啱同錯都好 多支持自己女朋友都係一個男人應該做嘅嘢呢嘅 但係不過宜家搞到一鑊泡

咁明明真係條女理虧嘛 不過做男人呢家嘢都係要硬食

兩個暗星
咪以為自己好大影響力啦

唔明點解大家話佢地係暗星但又要係咁推Post

想睇人仆街咪照直講囉

舊年佢咪又打過堆差唔多嘅嘢，而家嚟多次姐，
兩次都係一開波就怒屌香港人、hater，之後就...

屌 人地曲線暗串haters 成班友依下面打飛機

支持阿修

重複犯錯
唔抵可憐

支持收皮

係 今次仲要其實曲線嚟
乜嘢「理性和平非暴力地以言相諫」
幾醒吖，
啲網民如果走入去再屌佢係曲線，
佢就可以成功製造咗個我道歉你地都係屌我曲線嘅畫面
d用字就擺明曲架啦

成班仲以為佢跪低認錯 撚狗咋

即係叫人收聲，但死霸個道德位，
「你地再屌我，你地就係無理，乜都屌」
簡化
『我無錯！』

高質

曾樂彤唱歌真係好撚難聽

其實佢好樣衰 阿豬阿狗都係藝人

游學修又縮

追擊啦micnlm

因為呢條八婆都比連登仔屌過
所以佢咪憎haters
同埋佢有份支持嘅歌手，根本全部都係fd底
但係話你聽，區思晴你真係好樣衰，又肥撚到成座山
垃圾KOL,成個ig 差唔多9成都sell產品
啲產品同你一樣垃撚圾

食住佔中啲政治氣氛 借YouTube上左位
之後又唔理班打生打死既兄弟
連MockingJay學舌鳥個Channel都Delete埋
片又無曬
慌唔係驚政治立場會影響條星路咩

乜曾樂彤個樣咁奸

演員游學修與廖子妤出席主演電影的首映禮，電影有關1967年暴動題材引起爭議，廖子妤表示：「拍嗰陣還好，最近開始好多人問我驚唔驚影響事業，自己冇諗到咁遠，做好宣傳先。」游學修對電影爭議自嘲是小朋友，不敢亂講亂插嘴。

睇呢單你就知佢係咁，所以先令人不屑
驚，一開始就唔好搞佔領題材，驚就唔好拍呢套戲，
擔心前途，人之常情，
咁留返個機會比完全唔怕嘅人囉，
但佢又唔係，又要走去食呢啲題材，
話比人知佢夠本土，夠膽講社會政治，
點知學舌鳥channel又delete咗，
拍完套戲，連問佢關於套戲嘅內容，佢都唔敢答，
笑騎騎就話自己細路唔應該插嘴
最嘔心就係咁，又要威又要戴頭盔，
仲要係借呢啲題材嚟威，威完轉過頭就縮

含蓄地表達
咁鐘意佢d 青少年，小學雞係唔係都學埋佢遇到比人批評咁含蓄地表達

做得歌手，公眾人物
唔係比返d 社會責任啦

條仔屌完人又道歉真係好撚柒

龍門比你搬哂屌鳩人就真性情
公眾人物唔識控制情緒發四皮又要所有人接受
幫你教女？痴撚線

邊L個曾樂彤呀，仲以為有得睇樂曈。

痴撚線用下體諗野

幫口屌=愛你更多？

咪撚on 9 , 一時之氣隨時玩到自己前途無左

成世人就on 99 最後比女飛埋

成熟d啦男人

少少公關技巧都無，一味屌屌屌

就算你幾正確都好，都無可能叫條女咁樣屌人老母

小朋友。。。。

唔講都唔記得佢地拍緊拖

想回同你一模一樣嘅野

表面咋，私人fb嬲人話佢係狗公咪老母前咪老母後

咁撚樣都叫冇咪嘴
你背景音樂個人聲大過你枝咪唱出嚟把聲已經咪嘴啦
查實咪嘴久唔久一次半次就冇問題，大撚把歌手都咪過
俾人踢爆就唔好出聲瞞天過海咪算，你唔出聲單嘢煲大極都有限啦，過兩日鬼有人理咪唔咪嘴咩
你死口唔認仲要問候人老母就自己攞嚟

我今日心情好撚曳

蘇xx勁唔掂

佢做youtuber其實幾好
但歌手黎冇實力冇品就有問題

我知佢係好努力 我都知佢好努力完都無進步 可以收收下皮

垃圾果然係會走埋一齊

呀游生係咪玩緊花式自殺
又自爆又火上加油
如果到時曾樂彤真係收左皮
我真係多謝你個神助攻呀游生

而家小朋友，成日覺得「直」唔扮野係好型，有人會欣賞。

其實觀眾接收到的，好多時係公司計算過的包裝，只適合呢個時刻用

點知有真心膠有樣學樣，係自己page屌人，仲勸人屌人唔駛怕，點解可以無腦成咁

八婆吳若希都係咁

認真做造人

收皮啦，講完真心話就想縮？
繼續推
Btw, 已unfollow睇唔到呢篇

做藝人就預左比人屌架啦甘都要屌番人老母作為藝人唔係勁啊只係會顯得你EQ低咋
少部分人話你咪嘴就話係haters尻up啫你老闆甘多人都聽到話你係咪嘴又到你話唔係就唔係
唔係所有野話「我努力過」就可以大晒如果你真係努力左但你都係要咪嘴收場，咪即係証明你冇能力食呢行飯囉
仲要大大聲聲屌人老母作為公眾人物有d咩應該講咩唔應該講都唔知，比人負評幾句就老母前老母後
甘既情緒管理做咩藝人啫，返鄉下耕田啦

算吧啦，佢做戲又唔會吸引到我入場專登睇佢d奀星以為自己好紅同人平反，笑撚死人

咁遲先出嚟道歉

我唔撚接受囉，冇啦啦屌人老母同憤青阿檸一樣，自己唔接受批評仲要串柒柒

連登都大把蛋記人mon實，起初都係得班痴線閪笑佢，唔知幾時變咗連登有咁多反佢，明明之前都無咩人唔識佢

都唔知嗰啲反佢嘅post都係打手開，做到好似網民逼害女方咁，女方忍唔住反擊，再有男方護花自爆戀情，想用戀情做返正面形象咁

原來游學修咁撚仆街，之前揸住本土嗰名，一反轉豬肚就係屎，依家仲幫條女出份有骨嘅所謂道歉聲明，真係垃圾

係咪不分正傻閪
同游學修俾天修

[quote][quote]
咁遲先出嚟道歉

係喺不分正傻閪
同游學修俾天修

杯葛佢地個啦 你咁撚串吖ma
連登仔比d骨氣
游學修既戲一概唔入場
開多d post宣揚下呢條友幾串

原來係啲五毛狗學人伸張正義

呢行有樣嘢叫觀眾緣 有啲artiste無實力都有好多fans 遊戲規則係講運氣嘅 玩唔起頂唔順咪唔好做

想睇人仆街

收皮啦 屌你老母臭閪 曾樂彤 樣又唔撚係靚 唱歌又mic咀 一味靠痴 食撚屎啦你

宣傳下
《狂舞派3》黃修平2013年執導的《狂舞派》贏盡口碑，新一集中蔡瀚億（BabyJohn）和顏卓靈會繼續演出，更加入新血游學修及吳肇軒等。

大家可以唔洗睇呢套, 有游學修

有冇人有kkbox原片睇返？